想創業，公司名都諗好叫”麗瑤”，請問做咩生意好？

有諗過開餐廳，不過餐廳名俾人用咗

Gogovan 嗰啲

gogohen

做party planner囉，專搞生日派對

4g 無限任上

砌人生豬肉

外賣雞

整古專家 古晶

按摩店

公廁

飛機杯

香港需要農業... 整個農場 隔離起多個養畜生嘅地方，養雞養牛養豬，有遠見嘅之後再上埋市啦。

麗瑤農莊
麗瑤調理農務有限公司
麗瑤雞場
麗瑤牛場
麗瑤豬場

到會啦
送上門

麗瑤摸蟹

賣鋁窗

自己食字唔明就算

租賃流動公廁

法律顧問

唔爭氣笑左

要廿蚊就上到嗰隻

免隨道費

免隧道費

屌

商場賣淘寶貨果啲時裝

打邊爐 任食?

骨場囖 唔按摩可以做咩

手天使

巴士公司
人人都上得

嚟個生日party room配4g無限任上有無得諗

麗瑤鷄煲點睇

臭嘅西多士，好似臭豆腐咁

賣炭麗瑤

麗瑤放題

藥材鋪 隨時執番劑

緊係幫人揼骨啦

賣衫

心口寫#METOO

做律師行
專幫人告人性侵，悍衛女權

叫受害人唔洗報案 上Facebook #metoo 就搞掂

3g會唔會好d?

接手西隧，隨即擴闊

賣底褲

屈人寺

死雞無限任上